尋找錶鄉的故事 非曬命 有圖(2)

繼續恥笑

真係好撚白癡
好撚好笑笑撚到我工都辭撚埋
我屌你老母

非曬命 同唔講咁多 即刻博咀 都係畫龍點睛

非曬命

真係有2

有冇雙十一日本職人手作錶攻略

點解呢個post啲回覆仲未有負皮

繼續收負皮

好想知到底樓主睇左邊篇文章，令佢會有非曬命嘅想法

尋找錶鄉的故事 非曬命 有圖

補返條link先啦

開始有負評了

雙 11 過左
有冇人真係淘左隻錶?
有的話可以約樓主出黎一齊做對比
可能日本果隻真係業餘工藝師獨一無二版呢

推

點解可以開到2
仲要句句comment都有負皮

尋找柒鄉的故事之有杏不須梅(負評)

其實隻錶買左幾多Yen？

???

曬完

頂你開post 2

個負評係咪真係同一個人留架 有種就留正評

我認我笑左

琴晚開會諗番起搞到我笑左出聲
比人屌左獲金

啲負皮係個post嘅精髓